［集思廣益］是咁的，屋企有小強bb

是咁的，屋企有啲小強bb係度走黎走去

整左下面呢個陷阱陰9佢地，但係治標唔治本

請問有無師兄可以提供戰略，殺個冚家富貴